中學一畢業就會分手？

自己中學嗰級好多啤情侶， 嗰嗰畢業冇幾耐就分手， 係咪環境轉左就會分手？

玩完中學個批
轉戰大學/大專個批

完左DSE個班連榜都未放就散曬

尤其是中六果排
個個都搏命溫書冇時間拍拖
忽然之間個腦叮一聲: 原來冇左佢我都可以好好咁生活落去，咁有乜原因要拍拖？
之後就會開始淡
但廢事影響大家考dse所以冇出聲
都考完開始出黎玩
是但一邊識到個啱feel嘅
咁就分手

係咪入左ocamp搵到組爸玩阿